選舉主任要求民主派澄清是否支持國安法、繼續請求美國制裁香港及35+否決預算案

【最新】至少6名民主派被要求澄清是否效忠特區

公民黨楊岳橋、鄭達鴻、會計界梁繼昌、本土派劉頴匡、區議員袁嘉蔚、梁晃維分別收到選舉主任來信，要求澄清他們的政治立場。

劉頴匡證實收到選舉主任來信，當中問及五條問題，包括是否仍繼續請求美國落實制裁香港、是否反對港區國安法等。

梁繼昌亦向眾新聞證實，收到選舉主任詢問支持35+否決所有政府議案，及是否向美國建議制裁任何香港官員。梁繼昌說兩者皆否，稍後將會公開選舉主任信件及回覆。

反國安法都問，有咩好講，DQ啦

啲問題咁撚on9 都問得出口

係咪準備拉晒佢地犯國安法？

你叫我支持國安法咪簽囉
35+之後照打國際線
我 講一套 做一套 你吹咩

我認為應該全部人因為反對國安法而dq
咁樣最有用

國安法一定要話反對
其他自由發揮

確認書係一份失效嘅歷史文件

反國安法真係底線

只擁護97時既基本法 後加果啲冇研究 談何支持

反對國安法之後dq35+
咁樣先係議會戰線最大用處

就算話支持國安法，都會話你唔真誠，都係dq

簡單回覆：是/否

可以參考朱凱迪區選嘅答案

比一日時間人答

依家問到國安法就要堅決反對

問咁多野你都你想DQ人啫，咁你不如直接DQ啦，反正答左都會被DQ，之後張DQ信會被forward 俾美國

咁都OK
用最簡單嘅答法
否則講多錯多

等入咗去贏咗之後
再話 確認書係一份失效嘅歷史文件

無論如何，奪咗權先

學共產黨講一套做一套

喺九東論壇
Gphone話過唔會為左入閘而支持國安法

最重要嘅係一定要反對國安法

其實民主派晨早預左佢問東問西架啦
依家就係睇下民主派會點應對

gphone就算話愛國愛黨都俾人DQ啦
佢根本冇諗過入閘

九東論壇 眾志gphone同本土李嘉達話反對
公民黨會或者會支持 民主黨話plan a反對plan b支持

簽完選完之後話確認書係 一份失效嘅歷史文件

其實索性唔回覆係咪仲好

但有一大堆較為衝動嘅人就會屌
輸晒 投降jm9 轉呔可恥.....
如果真係講清講楚所有人明白到就做到

夠薑咪dq晒囉
睇吓美國點制裁中港共

我並不是原則上反對國安法,但國安法必須在香港落實真正雙普選,民主自由得到充分保障,警暴問題得以正視後再落實,在以上情況未發生前,國安法只會進一步打壓人權自由,故此我並不是原則上反對國安法,而是對現階段推行國安法抱有極大憂慮

咁樣答可能有D機會

因為反對國安法而dq晒係最好結果黎
連打開國際線嘅gphone都咁講

點解 功能界別梁繼昌 有分支持水炮車撥欵 都會畀政府搞

是次財政預算案其中一樣令大眾擔心的是，警務處要求撥款2,700萬元，購買3部水炮車應付示威者。但屬於功能組別資訊科技界，公共專業聯盟的莫乃光竟在三讀表決時投下贊成票，變相支持購入水炮車。 除莫乃光外，同屬公共專業聯盟的會計界梁繼昌，及衛生服務界議員李國麟，亦有份投贊成票支持三讀通過《2015撥款條例草案》。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

係咪可以開始爆DO同前任嘅黑材料?

DQ

諗住同港共政府捉字失個班
中學畢業未?

叫佢出英文版
然後send比美帝望下先啦

想加速美國打中共
就係要DQ晒

等美國有借口打中共

選舉主任話會睇埋相關資源決定dq與否
即係最尾可以用返話你唔係真誠

所以答咩都死

大佬，依家gphone 天琦 出嚟話愛國愛黨 你都唔會信啦
有d嘢大家心照，唔洗特登講出嚟

貼番條自治法既條文彈番俾班底褲黃既算啦

無人信佢係愛國愛黨 但係你咁同舊飯民有咩分別？？

你鍾意咩答案咪答咩囉

而家係叫你選之前照簽
選完之後反面
話係 失效嘅歷史文件

就好似依家中共咁
之前講得幾好，話 馬照跑，舞照跳
拎到手之後反面唔認人

是否支持國安法

繼續請求美國制裁香港：
選舉主任懷疑干涉別國內政
Quotation: 中國從不干涉別國內政. 王毅, 香港文匯報

35+否決預算案：
選舉主任公開違犯基本法腐乳立法會議員否決權，
應取消選舉主任一職
Quotation: 基本法腐乳

翻譯師出動比Twitter tag 人先

我認為全世界因為反對國安法而dq
比起全世界支持國安法之後去搏35+更有用

就係等你dq 大條道理制裁你

有冇英文版？

Twitter 戰線

跪完咪又DQ？

士可殺，不可辱！

樓上好多人話：簽完再入去抗爭。

但係，即使比你入到去，到時入到去抗爭，都係會比人話違反誓言而DQ。

所以，唔好簽，攬炒！打國際線！

巴打心水清

根本點答都死

“建立一個「理想國」”

海外建立新香港算唔算港獨？

全部唔撚好回覆，DQ曬佢囉我想睇呀

選議員有政治思想審查，SEND封信去英國美國國會問下依堆係咩垃圾?

公民黨係冇被問到「反國安法」
暫時應該係得本土抗爭派有

點解要初選？
就係要35+

如果係用DQ引起國際制裁
而家美國已經出手，唔須要再用DQ引起國際關注

既然預咗DQ冇得選，點解要初選？

好多人仲停留係浪漫主義
覺得俾人DQ，之後開記者會譴責，話民主最黑暗嘅一日，之後拉隊走人杯葛選舉會好型

但以實用主義，結果論 嘅角度
權力就係一切
有議席先有權力
35+先係有用
就算對方因為35+而DQ你，都有用過因為國安法而DQ你

腦根急轉彎，其實國安法就係護身符

全部答：我冇因為國安法而被拘捕，證明我愛國愛港，完全符合基本法

尋求美國制裁中國或香港係犯法行為，如果選舉主任有證據應該報警緝拿參選人歸案，而不是DQ參選人

我地唔會干涉別國內政
完

要跟程序啊
周家明話要問咗先可以DQ架

同埋否決預算案
未選已經因為投票取向禁止你參選
絕對唔可以比黎d事得逞

Dq 啦

其實佢地係咪覺得
呢班人唔再講
美國就唔會制裁

推光復香港 時代革命

其實都弱智，要求我擁護基本法，又唔畀我行使基本法權力。不過呢個根本唔係講道理嘅世界。

支持国安法

你覺得你反面之後佢唔會照DQ你咩？
你簽唔簽係代表你既立場
你連立場都守唔穩
之後人地DQ你
你搵邊個訴冤？

反面之後俾人DQ嘅威力同反響大過選舉前就俾人DQ
至少增加佢DQ嘅成本
如果冇記錯，DQ現任議員要入稟法院，DQ之後又要重選
咁做可以燒佢維穩費

同埋如果真係驚DQ，不如唔好選

簡單快接直接dq哂，
不過怕有班泛民，專登放佢地入閘